大家估下佢哋係真·黨鐵職員定黑警Cosplay？

皮膚勁黑
頭髪摌青
兩個都係揸住部陳年iPhone 6
一有人上車就四圍好似搵目標咁望人
地點：南港島線往金鐘方向列車

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

叫阿sir!睇下佢有咩野反應？

叫佢show員工證咪得囉

我想㗎，不過唔想俾佢哋認得個樣
冇口罩喺身

第一好似

好似唔俾著短褲？

似狗

907 和你塞3.0
908 美領見

100%狗 因為唔可以著短褲

唔使cosplay，而家直接軍管近啦，地鐵有防暴駐守。